新華社報【南京大屠殺】其實係用【日本地震】嘅相

日本開始認真對質 ?
以前由得支那 UP

睇過報導果堆死屍話係韓國人 , 地震後日軍殺左幾千個韓國人

中國當時窮撚到相機都唔多部

唔似同一張相喎

百人斬同中共聲稱幾十萬人差好遠喎

我淨係知中共信唔過

支那狗俾人踢爆

係囉,根本一睇就知唔同
不過算啦
信既人點都會信
唔信既人點都唔信

利申:信有南京大屠殺,不過有又好無又好,都過左咁多年啦
大陸唔使講,為加強國民對日本既憎恨,不停LOOP
日本一樣極力否認,黑歷史邊個想認
不過戰爭有屠殺其實係正常,我信有

唔好唔認呀，俾大日本統治過好光榮

你老味，份報紙寫到明啦，百人斬唔係響南京城鬥殺平民，入面寫到明係響紫金山，兩個人響戰場鬥殺敵兵

永遠扮中立
跟著結論係日本衰
五毛都俾多兩招啦好心

乜鬼黑歷史邊個想認
日本不嬲認有呢件事
只係唔係中國吹到幾十萬人咁多

打扙有屠殺有問題 戰爭之地重邊有仁義道德

本身認,不過近年好似有教科書輕輕帶過,好似土共對文革既處理咁
開始有年輕一代認為係假的,好老實,教科書咁講,中國又一向係造假大國,佢地覺得假真係唔怪得佢地
人數有冇吹到咁大唔係重點,重點係其實都過左7X年,仲日日夜夜不停吹奏呢件事,根本就係中共為左令國民一致對外,有左假想敵日本,人民就唔會理共產黨點衰,因為要對抗外敵為先,呢個政策真係對華人社會萬試萬靈

中共就係不斷用民族主義同制造外在壓力黎迫人民同佢一齊咋嘛
成日將中國同共產黨綁埋一齊
係近年越多問題就越多人開始反共產黨
只係共產黨控制太強搞唔到啲咩